［Boxing] Canelo Alvarez vs. Callum Smith

大賽冇人留講

Fight card

Canelo Alvarez vs. Callum Smith, WBC and WBA super middleweight titles

Marc Castro vs. Luis Javier Valdes, bantamweights

Frank Sanchez vs. Julian Fernandez, heavyweights

Austin Williams vs. Isiah Jones, middleweights

Christian Alan Gomez Duran vs. Angel Hernandez, welterweights

知唔知邊度揾到link
Main event 係咪ard 12點開始

睇dazn 啦，都係1x美金

Lee場真係大戰，可惜要出街

CCTV 5有直播

開始了

咁乖出場都戴口罩

開波了

穩贏

Canelo啲拳重好多

矮仔打高佬完勝

巴打